角神聯盟系列-哥雅 之 1.68 1.7 長勝的路

以上由哥雅提供

丁+頁，唔記得落號碼

post 12

正？

終於爆左PO

勁！

下個post比返你，ok？

又想逼害角細黨

佐加頓斯角大

999

咁快數

愈開愈細個賠率，1.65

角神比料

11111111

22222222

唔買啦

555555555

3:2 7c ft，角小又贏

安曼2:0 4c

買咗多德

爽la

起碼輸半

托盧卡盤

點先

角點睇🤔開智甲

佢強項

係爆

TG你點睇

獨立 10c 9.5gel

17c😂😂😂😂😂

1:0 ez

仲有60分鐘踢

又對家

伊巴艾拉直頭唔開

比料未？

我比 ok?

快

加辛塔bb 角小

高佬似錯🤔🤔🤔

打比半0全10

12.5 1.68
一開下半變左13.5 2.X好似係

thx，已經夠晒

丁+頁，半8全10，上半太多

買左3場半一上盤開曬下盤有咩啟示？

橙

勒哈弗爾2.5左未？

I 弗 U

有無數角？

沒有水，點樣賭？

首先去廁所，開水龍頭
如果d水嘭嘭聲出，就角大
無乜力就角細

數law，我一陣買S😂😂😂😂

岩岩d水嘭嘭聲出

ky 6.5 7.5入左 機會大概？🤫🤫🤫

掃到落9.5s 掃到落6.5s

444444444

明亮都6.5b

明亮d大好過d細la

2.5開到未？

6c

6666666666

半2全2

包爺慘了

復活了 1:2

差1c wor

ft 2:2 6c

var

角小

正

日本波 求水

求水

第三場郁左

求你一定要中

派？

Boom

成功丸比角

12太早到，冇得玩超高水

練心la

中！

14.5s gel

勁撚到

d評馬，成日都冇，笑死禾

係

燈

最後一輪唔買

悶

又話唔買

利華冰角

4c

輸1-4都係得16倍🤔🤔🤔

live 點同呀
再噪block u

Mama cashed

Cashed

竟然last. Turn可以中最屎德甲3x1角大

Thx mama 利華9.5s(唔知自己有冇get錯1.98 )

呢埸細最靚

馬體會奇蹟角大
多謝基達菲

果然是國米

無1.98係利華

想等9.5差少少

急流落後就刷角，弱智

999999999

1:2 9c ft

10.5s gel

9.5s 超重心再gel

10.5s?

......

打漏左😂😂😂😂

1點買咩角

反水狗

本身買左s 見到即刻補左飛

原來要到九點先再有角

東京半場
[9.5] 2.17 1.61
[8.5] 2.19 1.60 咩c?

8.51.6 219喎

真係未見過ky輸

頭先先左右掉轉翻

Browser update 慢掛

no我覺得係佢調轉左黎打 我特登refresh左一次都係2.1x 1.6

8.5搞掂

bsbs🤔🤔🤔

有冇水

last 英超只買1場

5弟不想踢歐冠嗎

有c

又有c

Tot 4:4

Ky乜都s

正，聽朝再買

愛c估最多9c，

mu 12.5s gel

7c ft i guess

般15.5s gel

tot 12.5s gel

冰后

恭喜

thx kybb

10c ft nice

馬會d錢比ky贏晒啦

唔比多c，過奸4x1斷佢

大家啲錢都俾佢羊曬

遲左起身 跟唔至少

222222222225

冇即場角

冇即場，即係同路啦掛

77777777

半

11c 10.5果堆角神又達陣，勁到

夠啦，留d c下一場，唔好用曬d quota

17c

too late

19c

19.5s睇下頂唔頂到

20c

貢橙就ng好賭錢啦

21c

禾太出力，唔巧意思

角神

23c

丁c咁怕派錯？角球除二都有剩，仲要客仔等

佢數到20，20/2 = 10c ，所以無得派

星期三

今晚明明有三埸瑞蕉

收到風

#MY7T 角細皇

#MY7H

冇角巧悶，卡以馬估10c

齊心超

乜黎？

7c ft
6.5 gel

祖記7冠神話

唔俾料，自私到你呢

上面咪有law

既然伊巴繼續開post，咁呢個完左我就唔開住，until 伊巴唔開

渣架

半2😂😂😂🤔

全2？

24個攻門得1球2c

入唔到。。。

原來都入唔到

買下場算

big ky's brain

開番個震震先

之前有d弱智話過左15分鐘仲keep9.5會開大，得7c ft

比個9你😂😂😂😂

放心

1111111111

可能半9呢😂😂😂😂

nba

淘寶按住打

要打打氣先得，唔係11隻有難度⋯⋯
含大含含含，含大角角角

你10.5 又對決

666666666666666

角神一出聲就555555

2:1 6c

2:2

有無作客入球？

Yes

有 無咪要買角大😂😂

想入多個3.3入唔到

888888888

我估10c ft

出9.5b要唔要好

我就估11🤣🤣🤣

角神又比料

含大ng

買左客晉。。。。
係唔係要補主ng

頭先10.5有4.1

佢唔goal就射了

完未？

10ccccccccccft

唉，又唔夠你玩

頂你個肺屌攻完入波 2次都比人秒追

淘寶是打假，日常識吧

2場亞冠都gel

見住xxxbb日日羊錢，好撚羨慕

好彩有你打救

咪係，咁都唔爆多格等我羊下

同佢對=豬錢

仙台9.5s gel

食屎啦你

明亮: 9.5s

5555555555

10c，明亮

勁

9.5s 8.5s
11.5s gel

6.5

thx mama

8點買咩

全部s咁大獲 第二關串左大 典補

壯

撕

飛

說好的1.68

mama幾多可入b

@哥雅

半1全11，我抵豬

我揀1.72吖

25

要識變通

個尾盤靚到。。90%角小😂😂😂

Gel gel 佢？

驚未？

試下嗌破喉嚨啦，好過隱的

SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角 SP刷角 696刷角

7777777777777777777777777

777777777

哥雅買11.5s？
幫佢gel ok？

是時候教訓25了

中場個2.5/3 1.35，唔知開唔開到呢

Sure

係，明明角大之神走去買角小

哥雅: 11.5s gel

鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號鈴聲響起角球的訊號

12m

又中

2:1

頭先2.5/3 2.2入左

no goal 1.51 la

睇下係唔係9c 完先

7

搵我？

2222222

0245典買

試等9.5

你要細？

角細才會羊
打算以後跟公家欣搵食
有無人跟機

等mama

Ok

10.5 11.5

等吃

ok
10.5 11.5 gel

不用報驚了

9.5

101010

10c

11c

13.5s

可能頂不住

12

個16.5s咁低水

10.5 11.5 gel左先

冰番15分鐘回下氣先唔該，等我玩下d超高odds

你半埸已gel

可能1516🤔🤔🤔

又挑機？

10.5 1.92 11.5 2.29 派$$$$到

估下啫 14.5有4倍會玩10蚊

13c

無了😂

說時遲 那時快

15c

又連c

京？

連得快，爽得快

夠膽就18c

又同路

咁17.5 4倍我又入

btw 1/1.5s 3.5s 又中

大獲了

儍西今日刷曬，即係星期六………。

勁到

3.9乍，入唔到

唔係錢？

又比料了

唉，16c ft

$10 17.5s gel了

個15.5s 有d唔抵

唉17.5入左4.7😆😆😆真係唔得

梅州客家角大

幫我買

台灣有冇得玩365

有，好似叫321定456

9.5入唔到

等下埸爆兩隻角之後入貨

好

6666666

77777777777

Same…唔知9.5有沒有4倍呢又…….…

9c 8.5 gel

你係角神，我唔係a ma

4.9呀，唔知開唔開到

你9.5？

尾盤1.7

KY請受小弟一拜

8.5
9.5 4.9 20蚊

8.5 10k la你

xxxbb日日羊馬會錢

系

基利

竟然有人識c fu

作為張子軒忠實fans 點會唔識

個個轉名轉到七彩，原來是你

奧厄，一時刷，一時唔刷，今晚刷唔刷

腰斬都當連勝，笑死唔笑死丶人無恥便無敵

唔好話場波比佢燈到斬左？

綠格呀吹咩

1.7都唔買？

KY早晨

早

水手角落咁多飛

c fu la

2222222222

一陣神10就笑c fu了

落左幾下，禾買親都郁，買唔到

正la，落到咁，個尾又係你至愛1.7 2.02

就係想捧下場，已經太遲了

你好似推介10.5？

33333333333

原來腳有live

細啦

11.5

幾多入大好

4.5,呢場最多6c

想買腳 4球總入球

待bin

haha

半4ge話應該全10

果1c就睇個天了

天佑c fu

KY即埸有冇心水

今日d角原本麻麻地岩玩，依家可以去訓，到聽日先出擊

等睇

水手2:2

4:2

jazz 7c

刷角未丫西腳

jazz 8c

1.7 又中

4.5又中，勁到

勁，但好似無出過4.5

出過 1.66

勁，買到？

低水無買 買左5.5

切爾達9.5 1.68 又係角神至愛

唔得啦，今日冇力

Mama pie me

比個理由黎

河北華夏幸福又7c，33分鐘

9c 完ok?

y

Buy jor 8.5 9.5s

9.5s 無問題a，但8.5🤔

8c 7.5gel

4:2 8c ft

8.5s gel

保方隊s?

退左休la

最後一場

11.5s la

辛c華爾。。。。30分鐘10c

都唔肯開，1分鐘10c都唔關禾樹

雷加red都追和

聖儍西有2.2🤔🤔🤔

哥撚布GAY完會唔會8C完

9999999999 新英

費城10c

2x1角大 -1c

新英10c 9.5gel得

mama 12.5s點睇

3:1 變 2:1 ？

可能啱啱好🤔

2x1角大gel

13c ft very nice

多謝ky媽媽

12.5有三試十蚊，估12-13c

包爺出完角即刻停角

出乜？

三箭12.5 13.5

咁我12.5慳番

十二詩完，正，爽，開心

功力深厚

b gor 8.5s收息

包爺no goal 1.5/2s

其實收乜Q野息，買就買朱就朱，屙煙完就收皮啦，死唔斷氣

包爺vsky ky勝

12.5s gel

nexttttttttttttttttttttttt

邊係vs
係加持

熱拿拿估角大

拾屍，光光巧

唔信

11111111111

2222222222222222222

包包有得免費睇

9999999999999999999999999999999999999999999999999

達陣

如果包包有9.5,
11.5 超高水可以搏小小

9.5 10.5s，吃曬

11.5吃得，too ez

食得2注10.5S

FAST LA NEXTTTTTTTT

紅牛9.5s gel

托盧卡10.5 gel左先

無出既

點解咁架，半6全9

補12分鐘

同角神對抗唔出la

14c ft
多謝ky

15c ft
15.5s gel
下半有16.5s

慘

原來黎緊星期冇丁leg.....早知尋日……。

今日德乙law

呢d波只值10蚊，聴朝開9c定10c??🤡🤡🤡

你買就9c唔買就10c

咁我幫下你，你想開乜

買mls啦，德乙落到

咁你買10.5咪得law，又高水😂😂😂😂
其實jc都算善堂la
人地走地都無2.2 2.3買，佢就一定有

又係你話我中意1.68，正常會買10.5果個 1.68🤣🤣🤣

認真估既正常佢係開10.5 11.5，可能佢覺得11.5s既%太大機會咪推細一格囉

個初靚d，而家個odds弱智

想上黎乞水

走啦on9

睡蕉

55

2場大曬

mon post狗

米嘈啦

芥島第三天

如果日日都呢d波，唔駛介亦都冇人買

返工未？

珍

今日有1.85series

姐係買咩

搵到咪返囉

今週答問題既人時間多左，出題目既時候都多左……所以

???

跳得多民族舞係咪會易d腳多多伸個波出界🤔🤔🤔

大黎

角神贏到語無倫次？

民族舞出來跳下跳下

開挪超了

布洛馬 11.5

但比埸難既你玩9-10🤔🤔🤔

開呢場好過開特羅素la

山度士頂住9.5s

仲末有六日美角odds架

Ky 我利vs你皇
你買乜？

又係goteborg,丁c係fans🤔🤔🤔

利100%

fc La 11.5 12.5爽？

辛c華爾 派$$$$

又買2k 邪住
反手幫愛隊？

唔比？
2k 利冠

仲想估12個

太遲先見到

10都無la

另外個場呢

8.5 4.4 唔知得唔得呢

邊場

依家成日上半刷曬一場quota

得2場即場之嗎

一早比人呃十蚊

9c gel得

你買到live咩

即場細？

完左啦，即埸等呀媽啦

買左賽前

你買大？

禾買了小

角神又25，你ax

十鳩幾年利迷 好撚緊張

喂，星期六日真係得咁小呀

有無睇過一幅圖關於predict冠軍？

希望得

冇，po來看看，有冇predict world cup

咩黎？

誰是冠軍！

我今朝3x1左了，希望中

個pattern咁單一，不了

信不信由你

買左細細大 加紐約城細單頭

唔通有即角就細 無即角就大🤔

買左就比信心！

一模一樣

應該要補返口S😂

Too late

細細大wor，頭2場都10.5s仲會係邊場

都係d暴雨式刷法數得爽d，d漸進式巧悶

邊有咁易

大家點睇

角大鵝

要落雨先得😂

仲未有c

咪幾好

7.5

同路

有2.01，巧味

又冇角

一係8一係11🤔🤔🤔

30分鐘都冇二詩 落飛黨又得手

10.5s gel

又錯

渣

aik 10.5s

錯！

開法乙都唔開阿士東維拉

角乜都冇呀

決賽點睇 半細全大？

1.5s gel爆頭

角球😂

全宇宙角大落飛

代表啲咩

華拉next c

會綠字

我

aik 2:2

唉，又入唔到，下一次就三次過門而不入

gel la

咁你可以買低水ga ma

真是得1.68，不了

半場2:0仲落左去買加大 買完翻黎2:3咩c

有即場咩
加大

你至愛的1.68

3:3

廢到😂😂😂😂 9c ft
bin 1 bin先

麥當勞

食飽d囉

第三次去搵朱腳亮，上左車，希望開出

12.5s得1.57點買

搞掂，可以買小小美國佬了

12c

13

Rm 冠軍 心中gel

但豬2k，是開心的

明尼路8c

9c

9c
睇下夾唔夾到

9點冇即場角

奧蘭多1:2

90+先11c

Mama 10點玩即場？

fc La 11.5

333333333

44444444

555555

Fc La 1:0

d mls 下盤多到

尾果幾場唔開即角成日會開中位
有365咪fat fat

ky mama我回來了

屌13c... 13.5s...

驚？

Fc La 1:1 又下盤

14c

15c😂

你無買11.5咩

淨係買到13.5s

我出完11.5果陣仲有11.5 1.78

11.5 thx mama

死人丁c，d 4.5-5既勁封

冇mon post後果

水户9c

艾夫c堡 10.5

史卓加c特 9.5s

尋晚原本落左飛既朝早又升番初盤咁，我都話開題目既都多左時間，搞d咁野

有冇d平民玩到既場次

支持

開個震震先

9.5 gel得未？

前2日咪話左辛c派$$$

得

估14，不過冇4倍都唔會買，得一格

你估呢d幾渣下

嘻嘻

但半8禾估中的，第時有玩半埸囉

我收山都未必有

你就好咁快收山

禾長期戰鬥

不要再追了，可以好大

驚乜，50c 咩

呀邊個邊個，開個19比佢

布洛馬又唔開c但有live係唔係會角大

估7-8

14.5s慘敗

2:0 17c ft

last 3連

法乙又係角神至愛的1.68

洛達咸半8

又中
角神

友賽一場角都冇？怎麼搞的

又黎，全部10.5

呀鼻又對了

唔驚，用兩日度佢4場，佢驚d

又郁左，以佢尋日咁on車既作風，開波又變番1.7🤔🤔🤔

鼻輕鬆贏你

唉又朱，亂買墨西哥0對0反而中，想死

Beginner's luck巧耐冇買波蛋了

角神一代

個波膽得1.68定1.7？

豬到要介賭
有無人john？

放低場角水先

呢個post都幾垃圾下

今日有場角大幾好

Want g

Japan

mon post

依加比人引用會有通知

一直都有

日本讓加納半一

巴拿馬12.5s

唔記得買win玩下

0:0 still

12c ft 12.5s gel

今日又有角神至愛的1.68 1.7

4444444444

都冇 買個和先

666666666

下盤gel爆頭

b gor 2/2.5 大

加納2:0

777777777777

-2 ，快手la

888888888888

-1

日本角大gel

e 8+1 z

原來中場個11.5s都頂到

b gor 2/2.5 大 又中

今晚有冇波

變左有即角🤔🤔🤔

有冇心水

Haha

10c 快到

原來費又去番1.88 1.82

新英6.5，

查比半9😂😂😂😂

55555555555

-2快手la

巧少咁緊張喎

10k wor

加油！！幫你叫！

賽前10.5 2.05 5k

角神你d超高水8.5有4.x

冇機會啦，不了

做乜講出黎

最多估8，冇9

咁$10 law

幫佢一齊緊張

睇下新英連不連c

禾ssbb

3:1 費城，刀仔no goal又中

又反手1.7

新英今日唔刷

阿特今季冰隊黎

所以咪針

1:1 新英

7了

6.5 打爆jc gel

88888888

中場7.5 2.9

查比11c 10.5又gel得

8.5 4.1 gel

新英10c

點解唔係半1全11

因為你買左

銀河又無live

賽前10.5 2.05 5k

live
6.5 2.02 10k
7.5 2.9 1k
8.5 4.1 500

thx jc

H減價呀媽有錢買野了

無貼飛有出6.5，完。

出水同派係唔同嫁wo

馬會派

你 fat fat
7.5 高水？

222222222

半11未？

就派你，tg ac黎，但唔好後悔

頭先冇買，睇唔番透

你明知我無jc account

慘了

銀行户口law，atm過數仲方便我

check tg

😶😶😶

系
有埋要連幾多角

222222222 La

角神個1.68 x 1.7會唔會中呢

La 33333333

4444444444 La + salty

La 5555555555

原來有出垃圾伊巴，咁買客fg先

gel

La 半10
ez 到

salty頭先好似有6.5

salty 7c ft

達拉c個下盤2.35

11c 收$$$$$

輕鬆等派彩

2場都有比大家，不用派了

btw 今朝淨係唔中垃圾新英倫

La 16.5s

La 0:3 廢到

😂

得12c

14c ft 16.5s gel

唉，又錯即場

1.68 x 1.7 咪又中

有冇tg group

伊巴有，我無

有無掛住我

你個妹個男朋友？

呀鼻

佢個妹=佢細佬
即係佢細佬男朋友=你，imply u a gay

5c ft

444444444444

南韓半大goal

jc又挑全世界莊

俄羅斯1.3win

樓主都幾戇鳩

可能又開錯呢

半7全9

發角i及細

溫哥華個win 3.15落到3.00

Mon住先

買了小？

大啦

乜大？黃牌？

角？

13:00又有角神至愛

又有168

你至愛黎

世盃有odds又未受注，想買5x1都唔得

10.5s頂住呀

有即場博佢角大

勁，7.5 就gel得

得8.5乍喎

買左1k 10.5s 想追返

8.5 得1.83都無買

一買就封，同我作對

Gun左

聽說你。。。。。好勁

c fu話8.5是83%的波，但我不買角大的

我等左個8.5巧耐

10.5 爆了

13...3k gg

13.5s ?%

13c 完我今日唔再賭

恥笑下先

今日又要搵場all in多3k 追數

14c😂😂😂😂😂

1.59咁低都買。。。。

唔想miss左出左既水
之前試過miss左我買低一格 又輸

應該完

Mon住post都輸到仆街

下場再屌

2個我都有買ga。。。

已成過去了 我入錢先再mon

btw 角神個1.68 又中

你問角神la，我不買大的

咁早開到月尾，傻的嗎

5x1

水手0:1

同一個位又入唔到

呀⋯⋯

得個小注9.5

跟唔到

突然5

似層相識5:0

頭先比左tips la

半場7.5s

水手1:1 半大又goal

無限輪迴

咁...有冇今場角球range

已經錯過最佳時機，追數忌急

8c

btw 半主竟然復活，頂住a

9了，U吃得

得1.73，買得2k

留意番，刷刷榜探花同榜眼

驚乜

風林8.5s🤔🤔🤔🤔

你win緊梗係唔驚啦

12.5s可能都爆

半9全11咁搞笑？

等到86先有靚位

唔信14果下你唔驚

14.5s

Mama

腳11111111

J2有場半0

wa 6c😂😂😂😂😂

10.5s好吸引😂